1. Це дерево (структура) сайту  (його вузлів).
2. innerHTML звертається та отримує вузли з дочірніми елементами. innerText звертається та отримує текст всередені елементу (<p></p> та <h1></h1> і тд).
3.  - querySelector()
    - querySelectorAll()
    - document.getElementById() - Кращий метод. Працює швидше, спосіб динамічний.
    - document.getElementsByClassName() - Кращий метод. Працює швидше та отриманий список динамічний.